Grand Victoria 喺西九文化區？

想問下買樓 送囡 定係買完層樓會變咗喺西九文化區

點解唔叫班囡囡 去通州街公園

“GRAND VICTORIA”, one of the last seaside residential projects in West Kowloon district where residents can overlook the mesmerizing sea view^, is hosting a photo contest named "Grand Moments: West Kowloon Living" that encourages photo enthusiasts to capture the grandeur of artistic interpretations of West Kowloon through their lens, showcasing the local culture and spirit at this vibrant cultural quarter of Hong Kong.

住海盈邨都睇到你個景啦

公屋屍view

公屋又贏